[PS4 Fifa 18 Pro Club] D1球隊重組召左翼/CM/後防

[PS4 Fifa 18 Pro Club] D1球隊重組召左翼/CM/後防

我地隊波叫TVBuddies,上年叫Submarine
平凡D1球隊一隊,
執過十幾次D1 Title
降過十幾次落D2

因為有好多隊友生活太忙轉左做PARTTIME,
所以想係18出既時候重組.
依家有3個鐵腳加7個PARTTIME,
想召左翼,兩個CM,同埋後防

我地隊波踢法比較自由,
想盡量發揮大家專長,
意識有普通D1水平就OK,

對出席率都有D要求,
一星期最少可以出現4晚

平時九點半至十點開波,踢到十二點半至一點
有興趣可以加我PSN: BigChun913

加完好友最好可以自報踢法位置,
一星期可以踢幾多晚,
最好可以講埋有咩PRO CLUB, SEASON, UT 經驗

想試下 今晚加你 踢開D1 打CM位

推

已經收夠人了
唔再回覆加好友要求
希望大家見諒